無手尾有無得醫？

成日放工都會漏咗啲食完嘅零食係枱
我個位仲要係呀頭一定會見到
用完啲嘢又成日唔記得熄或者放返原位

唔係唔想做 只係轉個頭就唔記得咗
係屋企會俾人鬧下就有人善後
但返工真係唔知可以點
到底有無得醫

無

咁你幫我執手尾好唔好

睇家教 個人習慣

無得醫

點先可以記得做返

做完一樣先做下一樣

有時趕時間就會唔記得

要提自己囉
做多兩次就記得

只求唔好無手尾得太樣衰

每日放工前望一望枱面會唔會好啲？

突然記起你個名 之前係咪傾過計

係
mon住你出po

原來真係你
好耐無見

深潛左一排姐

點解呀

其實都冇乜點解
只係冇mon po

我每日上連登 太悶

有時上左淨係做CD-rom